法國vr動漫真係好邪惡

打J打到虛脫

裝個飛機杯

我驚番唔到轉頭

想見識下vr漫畫

唔好講笑喇ching

真係有